export const Questions = [
    {
        question: 'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.', 
        answer: 'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Sed vitae ante at arcu accumsan lobortis. Ut pharetra aliquam lacinia. Nulla facilisi. Duis vel lacinia quam. Proin non tortor vel ipsum dignissim ultrices.'
    },
    {
        question: 'Sed ut perspiciatis unde omnis iste natus error sit voluptatem accusantium doloremque laudantium.', 
        answer: 'Sed ut perspiciatis unde omnis iste natus error sit voluptatem accusantium doloremque laudantium. Quisque vitae odio ut ante finibus pharetra in vitae nulla. Curabitur lacinia justo vel efficitur efficitur. Phasellus ac tellus diam.'
    },
    {
        question: 'Maecenas vestibulum ipsum in maximus laoreet.', 
        answer: 'Maecenas vestibulum ipsum in maximus laoreet. Morbi sagittis leo id libero finibus tincidunt. Fusce a nisi vel est gravida finibus. Duis eget justo non purus cursus eleifend.'
    },
    {
        question: 'Fusce nec velit eget est condimentum vestibulum.', 
        answer: 'Fusce nec velit eget est condimentum vestibulum. Ut tincidunt, justo nec posuere malesuada, nisi risus semper urna, vitae convallis mauris odio eu ipsum.'
    },
    {
        question: 'Integer malesuada, libero ut fermentum commodo, mi justo mollis felis, nec fermentum est risus sed velit.', 
        answer: 'Integer malesuada, libero ut fermentum commodo, mi justo mollis felis, nec fermentum est risus sed velit. In at tortor a velit vehicula ultrices. Morbi lacinia, nisi vitae vestibulum pulvinar, justo dui congue elit, vitae varius metus justo sed lacus.'
    },
    {
        question: 'Vivamus gravida neque at arcu feugiat, a fermentum sem lobortis.', 
        answer: 'Vivamus gravida neque at arcu feugiat, a fermentum sem lobortis. Nulla vitae ultricies arcu, non auctor ligula. Pellentesque pharetra libero ac magna fringilla, et mattis nulla vulputate.'
    },
    {
        question: 'Proin ut neque pretium, pellentesque sem id, accumsan eros.', 
        answer: 'Proin ut neque pretium, pellentesque sem id, accumsan eros. Curabitur bibendum, sapien ac lacinia tincidunt, lacus mi euismod nisl, nec pellentesque enim justo sed velit.'
    },
    {
        question: 'Pellentesque vehicula justo a nunc rhoncus convallis.', 
        answer: 'Pellentesque vehicula justo a nunc rhoncus convallis. Donec in est risus. Aliquam erat volutpat. Aenean commodo, odio a vestibulum vehicula, risus purus vestibulum mi, a faucibus arcu purus id est.'
    },
    {
        question: 'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nam aliquam bibendum odio.', 
        answer: 'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nam aliquam bibendum odio at lacinia. Fusce vitae sagittis eros. Nulla facilisi. Morbi auctor lectus non nisi tincidunt, ut dapibus leo vulputate.'
    },
    {
        question: 'Nullam malesuada, nulla ut malesuada fermentum, velit magna condimentum leo, eget fringilla mauris orci quis justo.', 
        answer: 'Nullam malesuada, nulla ut malesuada fermentum, velit magna condimentum leo, eget fringilla mauris orci quis justo. Duis ullamcorper augue nec mauris condimentum, ac ullamcorper nisi suscipit. Integer a metus et arcu dignissim ultricies.'
    },
    {
        question: 'Curabitur vel semper risus, vitae aliquam metus.', 
        answer: 'Curabitur vel semper risus, vitae aliquam metus. Sed at velit eu tellus vehicula luctus sed eget quam. Nam id velit non diam dapibus bibendum in eget lorem. Phasellus congue lorem ut justo dapibus, nec tempus justo molestie.'
    },
    {
        question: 'Praesent auctor, tortor sit amet placerat molestie, eros lacus luctus felis, non sodales metus odio nec libero.', 
        answer: 'Praesent auctor, tortor sit amet placerat molestie, eros lacus luctus felis, non sodales metus odio nec libero. Fusce euismod lorem sed ex luctus, nec mattis ipsum fringilla. Vivamus nec justo sollicitudin, pharetra lectus non, efficitur ex.'
    },
    {
        question: 'Nam lobortis semper ligula, et commodo urna pulvinar vel.', 
        answer: 'Nam lobortis semper ligula, et commodo urna pulvinar vel. Duis sit amet lorem quis quam dapibus volutpat non a felis. Cras tristique lacus ac nulla hendrerit, ut congue magna blandit.'
    }
];
